haMidiConvert
source file directory
python_mate
	\data_s\data_cmmidi	: midi, mp3. txt file copy
	\data_s\data_miditxt	: midi, txt file이 서비할 곡 번호로 copy
	\data_s\data_mp3		: mp3 file이 서비할 곡 번호로 copy
	\data_s\data_w		: w file이 서비할 곡 번호로 copy

	\data_backup\backup_dst	: 결과물 데이타가 날짜디렉토리에 backup
	\data_backup\backup_src	: orignal file 날짜디렉토리에 backup
	\data_backup\chk_list.xlsx	: update용 파일 검사용 임시 엑셀 파일 -- .mid, .txt가 매칭 안된거 결과
upSqlite.db : update용 임시 sqlite 파일 

constant.py 
  MODE='RELEASE' : 실서비스 DB에 Update
  MODE='xRELEASE' : 테스트용 DB에 Update

===========실행=============
python mk_cm_mp3.py -u 100000 : 100000번 부터 update
python mk_cm_mp3.py -a : postrge db의 마지막 번호 부터 자동으로 업데이트


https://ap-northeast-2.signin.aws.amazon.com/oauth?response_type=code&client_id=arn%3Aaws%3Aiam%3A%3A015428540659%3Auser%2Fs3&redirect_uri=https%3A%2F%2Fs3.console.aws.amazon.com%2Fs3%2Fbuckets%2Fmbox-music%2F%3Fregion%3Dap-northeast-2%26state%3DhashArgs%2523%26tab%3Doverview%26isauthcode%3Dtrue&forceMobileLayout=0&forceMobileApp=0

cecee / Tptlfoq@@32

IAM User:
cecee
Account:
3775-9894-4106
